有冇FINAL YEAR巴絲真係有plan過未來日子點過

溫溫下final突然開始反思自己真係冇乜籌碼
人唔叻又唔靚仔又唔多朋友又冇父幹 到抵自己可以靠乜搵食?

之前搵工做app test收哂皮
分分鐘grad之後連工都搵唔到
媽 點解你要帶我黎呢個世上 我真係冇能力報答你啊

year 3 都諗了

冇

巴打讀咩先

加油 連登有愛

見步行步啦

有諗過
但我都唔知自己咁廢可以做啲咩

人蠢讀咩都冇用啦

grad左先算
身邊個個aim大公司 但我冇乜興趣
諗住到時有咩就做咩

Agger

畢唔畢業都成問題

畢業之後想休息到2018先做野

利申 computer science

乜都冇呢

見步行步